唔好再塞以下地方 我想返工

九龍城太子道迴旋處
龍翔道
將軍澳隧道

唔好再塞呢三個交通主要幹道
我份工 工作地點都彈性
但呢兩日都離唔開九龍東

單機人士?

佢係曲?

其他地區唔知情況姐
但九龍呢三個地方係交通流量極高
塞左的話我又返唔到工

maybe?

由佢沉啦